【黑色三毛洗白警告注意】fact check唔係咁嘅用意

我就覺得佢真係有衝喇
片都有埋喎

六四夠可以有片都話冇人死啦

多三毛都算，喺好多post嘅留言都見到真心膠畀佢地帶咗風向，呢下先灰

講得好

from隔離post

唔show名，因為唔係想批鬥嗰位巴打(紅圈係佢 冇圈係我)，我感覺到佢唔似係三毛。
但個道理真係咁難明咩？

Keep住講事實就得
唔洗加鹽加醋
佢混入示威者係事實
佢拎住架餐係事實
佢衝入警總都係事實

煽唔煽動到 交翻俾現場示威者判斷

係呀，個事實就係好多人都見到直播影住佢扮示威者衝狗屋囉。就係咁簡單。

push

推

唔該俾求驗個垃圾page望下